高温煲滾了我口罩～

迷幻氣霧之中冇晒菌
拎出鍋中那罩 濕晒

教會